另一半突然唔俾睇電話記錄係咩意思？

本身從來冇擔心過另一半會出軌，平時都feel到佢對我好好，好愛我，所以冇check過佢電話/要睇佢msg，佢隻手指有touch ID可以直接unlock我個電話，但係我就冇佢電話access，因為我對佢百分百信任覺得大家係真心相愛，所以我完全唔需要check佢

今日同佢出街果時佢用自己電話開whatsapp，想搵返佢同同事講過果間餐廳果時我見到佢set我個名好普通，我想edit下自己係佢contact個名，跟住我就篤隻手指去佢電話開個電話record出黎，諗住搵返我自己個名去edit，點知佢即刻禁走個打電話app，我就同佢講想改下我個名，咁我就隻篤多次去個打電話app到，佢又即刻縮開話唔比改名，我就話一係禁whatsapp搵返我地個chat去改名都得，佢又話唔俾禁跟住我就冇左整佢電話，大家又好似冇事咁出左成日街

但係我就唔明點解會咁就算佢同其他異性傾電話我都冇野架wor有冇巴絲遇過咁既事？

你自己都知咩事啦仲問

出軌了

哈 又一pair分手

出事架嘛

其實係咪應該直接問下佢點解唔俾even though佢話同異性傾計我都覺得會安心d，而家有個unknown 係到反而仲心掛掛

幾多歲 仲要人set你個contact做豬豬？

嘻 仲問

你打呢個Post時已經有答案啦

快啲排期去做下Body check實際啲

出軌既話我都想知點解呀嘛

鳩痕囉有乜點解

我叫佢唔好俾你睇嘅

感建分

有d野
唔知好過知 唔睇好過睇
唔check好過check 唔講好過講

個名仲係同未一齊之前一樣想轉下姐，唔使咁sweet既

一齊幾耐

好問題

唔問 你會心掛掛唔舒服嫁
問啦

咁我都係唔問好啲其實又唔覺得佢會出軌只係今日呢下行為有啲怪姐

係咪成班男人傾去邊叫雞 / 真係出軌呀

咁我而家都仲信佢唔會出軌既，可能有同異性傾電話驚我亂諗嘢掛過多幾日可以我都唔記得

半年多啲，都識左佢好耐

驚俾你見到佢有你老母個電話

識左幾耐

突然咁緊張一定身有屎
利申：過來人
Rip

護眼POST

帽事嘅

中學架啦，都識左十年

唔會有事，俾啲信心

btw突然間唔畀睇肯定有啲問題

直接問 忍唔到嫁嘛

帽事啦 放心

冇事佢同我講返話呢排做野多野要諗要煩今日狀態唔好心不在焉姐

心不在焉又察覺到你要開佢contacts睇屌唔好on9

一係想比驚喜你 二係自己諗啦

如果你想繼續浸淫係幸福之中
你就扮唔知 忘記今日既事

如果你無畏無懼 唔介意篤爆個幸福bubble
你就盡情打爛沙盤問到篤 問個明白

ex就係咁 最後分手

同ex就係咁，突然唔比掂佢電話，
但佢百密一疏iCloud同步左我屋企電腦，咩都比我睇到

問嚟都多舊魚，唔比得你睇嘅嘢唔通你問佢又會講咩
最白癡冇腦就係樓主呢啲，盲目相信對方冇岀軌，但有咩事又要問，心入面有晒答案都可以選擇無視個答案，浪費自己時間心機感情
好可能你先係第三者

似乎你先係第三者，怕你見到正印個名可能set得好sweet，又唔想俾你改名因為喺正印面前佢都只係介紹你係普通朋友

so green

真的綠了 真心不騙

咁我miss左直接開估佢有冇出軌果個moment就係miss左，如果再有下次類似既情況發生咪開估，可能都係基於我而家仲係好相信佢個人唔會做呢啲嘢嘅

雖然而家好似好蠢咁assume佢冇出軌，但係就算我而家chur返佢質問返既話其實都係assume左佢已經出左軌，咁樣就代表係啱嘅做法？

我個ex之前就係因為我chur佢chur得太勁我太多疑心搞到佢都頂唔順我，可能因為咁我呢段關係唔想再搞到好似上次咁，不過最後如果佢真係出軌既話我都會好決斷嘅，上黎呢度問都係想睇下大家有咩睇法分享下

其實呢啲故事係咪教訓我地出軌唔好用同一部機

唔使教訓都知啦屌

重係到問

你所講嘅信根本係呃自己，你咁呃落去又岩咩
你唔係miss咗，你由頭到尾都冇呢個機會，手機佢唔會比你睇，你問都唔會講真話，係會講真話嘅就唔會收收埋埋，單純介意你改佢手機就唔會將嗰一刻嘅注意力放晒係「緊急收機」件事上而係會簡單講句唔駛改/唔想你改，何來miss呢？
又話信又要問睇法，咁矛盾嘅嘢都講得岀口咁樣又岩咩？
呢個世界唔係淨係得黑白色嘅，上次過咗火，唔代表下一次就要完全唔做，唔做過火就得，點為之過火個個對手都唔同，完全扮唔緊張都未必係好事，緊張係因為在乎，完全唔緊張對方都未必有安全感